超級黑店武X野

話說我想買部MATE10比我媽用,格下價,話行貨MATE10武X野最平,又見D評價唔差,於是就SEND訊息問佢有冇貨,佢話有黑色,啡色,咁我就走去買,入到去問下佢有冇版睇下,佢話冇,問佢可唔可以睇下部機先,佢話要比左錢先可以開盒睇,咁我就冇諗咁多,比左錢佢先,比完錢佢開盒,就發現有D唔妥,平時D新手機應該有膠貼貼係面,佢冇,跟住佢又話部機因為賣左太耐,得半年行保,之後半年鋪保,唔包零件,又話第一次拎去整仲要拎返佢鋪頭先,咁我就發覺應該領左野,我檢查部機,機身冇花冇盛,試用又冇乜問題,又比左錢,都冇辦法,跟住返到屋企,睇下盒邊D貼紙原來一早開過,於是上網問佢,佢又唔覆,咁我決定比一星評分佢,佢居然話好耐冇賣過MATE10,話我係行家惡意中傷,我嬲到爆,你賣D唔知咩機比我都算,仲要講大話,大家千祈唔好去果度買機

擺明係俾人退番黎
得番一部倉底貨就賣俾你

咁撚仆街告上消委會啦

冇學過分段同用標點符號？

即係二手機當新機賣

報警

1823

嘩賤到咁，推到佢仆街

1. HUAWEI
2. 細舖
3. 半年行保,半年鋪保
4. 第一次拎去整仲要拎返佢鋪頭先
5. 發覺應該領左野照要
6. 比左錢,都冇辦法
7. 返到屋企上網出post

google咗呢間野好似專賣二手當全新

佢啲1星評價咁多就知有問題啦

見到頭3點都仲幫襯, 睇黎樓主真係好撚蠢

幫推

謝分享,呢間可以B list

佢每部機都平過人一節就知鬼啦

samsung apple huawei vivo nokia
全部有包膠/封條

下次小心d

間野好撚鬼，問過一次價，冇買過

以前要買大量貨上去問過
間野勁鬼 叫我落訂先 但係唔保證有

宏基又係比左錢先有貨
呢兩間鬼到仆街

我都幫襯過呢間仆街野
大家千祈唔好去

超級黑店武撚野

勁仆街
屌推到佢無人幫襯

真係幫唔落喎咁搞

呢間野態度極差！之前喺佢到買iPhone， 個網明明寫7100 ，去到佢話係要7500，都算。之後話冇現貨要去攞，問我要咩色，我好肯定講咗兩次白色，之後佢叫人攞成30分鐘先攞倒，仲要攞錯黑色。嗰個人仲鬧翻我轉頭，話咩 頭先你明明話黑色㗎喎 (勁串)...我即刻同佢講我真係講到明係白色，直到佢隔離個staff都話 喂個客明明話白色 你搞乜野 攞過啦，之後先換過部俾我，又係等30分鐘。 我前面仲有個女仔等咗1個鐘太耐等唔倒走咗....

呢間野串到仆街.個時佢間鋪向信和
我同事想去買野 佢唔知位置 打去問
條友同佢講搵到就搵搵唔到咪唔好買

呢間黑店喺行內行外都出哂名
冇貨扮有貨
d價永遠平人地幾百吸引人去

就係呃你呢d專貪小便宜既人

呢間垃圾都買

Thx 見到冇分段直接唔睇

樓主,最近咁都買華為比屋企人,孝子!

樓主講嘅野係真嘅話
開佢名咪得
唔洗用x代替嘅
驚佢告你誹謗咩

幾年前去過幫老母出部三星
佢話要係倉拎 拎完會打比我
屌佢老母咁我落街行 行撚左成個鐘都未打比我
咁我自己行返上去問佢得未
原來佢一早拎左出黎但唔通知我
跟住因為太趕check機見大約無咩問題試過下就拎走
屌佢老母 老母用左半年之後就壞撚左
黑店黎 唔好去

睇下呢到：

點解PRICE COM 鋪頭D野永遠平咁多

推
呢啲要多啲人知

有邊間係白店 ?

上次打過去問有冇貨，聽到條友態度極臭串都已經冇去買
間野奇奇怪怪咁，正常聞到伏味都知驚啦

武藏野

買得華為都係傻閪黎
抵撚死

推

呢間野係呢行岀晒名。。。
唔係點會咁平丫

你太天真了，呃人果班仆街真係會告人
某pc印象中試過有人比人呃之後直接開新高登鋪名比人出律師信

律師信姐
律師信本身冇法律效力，充其量只係一個書面警告
大下人就得

其實點解永遠d人就係想平小小就搵細鋪
個個都賭大小 應該唔會自己奶野既

去連鎖店買 有問題人地幫你解決
唔解決 打返上佢公司點都會有人同你跟

日日都唔同新post講自己點奶左野
咁多先例 都總會有人沖埋去買
就係想平幾舊

五金架撐野

慳幾百買垃圾

真心唔明大鋪買唔好係要去埋啲仆街鋪仔買 弱智

pish

第3點係重點點解會咁樣保

我覺得似係比完錢先講第三點

你見咁平就自己google下啦
呢間野出名黑店黎，都係標最平，但去到鋪頭又另一個價。

呢間細舖個名都衰撚過人

我係行家呀 你咬我撚食？

律師信俾錢就係人都出得

買華為俾老母用，真孝子

我都試過喺呢間買se，點知原來LL機，不過見自用就算，點知三個月左右就壞咗

利申:前一部se用咗兩年幾

買華為咁撚戇鳩
我係店員都搵撚笨柒你啦

重點係人地有錢有時間同你慢慢玩
你估佢地呃呃埋埋賺得少？香港人大部分都怕事怕麻煩呢個事實
當然仲人睇人仆街最開心

就係睇準你啲傻仔貪果一百幾十先呃你
社會總要有人清垃圾既

以後買野醒目少少，最好就唔好係香港買啦，美亞／京東都係好選擇
難聽d講句你就算淘寶咁多伏好多野都有7日無條件退換
香港個7日退貨就唔好諗咁多了，最多大公司會同你做下

咁大家出機去邊出
去豐擇百老匯又貴成截

小店買嘢，冇事就冇事。

我會去上京東買
你講果幾間野依家基本上做大陸客多，售後唔好諗了

諗太多，小店換鋪成本低先多黑店

push

間野唔差既，兩年前買過仲未壞，但係似舊機換殼當新機，連個盒都可能自己印，完全無見過嗰款盒，no next time la

之前仲想係佢度買samsung s10+
好彩見到呢個post

樓豬咁撚蠢 抵死

我黎緊都想係到買
但有朋友都係到出過機，又冇乜事發生
只係要等好耐先有機

買部垃圾俾老母
我係店員都玩鳩你個不孝子

咁多一星都仲去買

係黑店買野佢地咩古惑野都做得出，apple翻新機當新賣已經小兒科

樓主個case可能入面正路硬件已經換哂舊野，隨時部機本身係維修過都唔出奇。

要行去倉揾咁耐自己諗下咩原因，倉定維修工場

原本我都只係想比個負評佢就算,因為二手都要千6,7,我當跌少少
點知條粉腸扮晒無辜,講大話話冇賣過
屈我中傷佢,我有單有據
寫住5月14號買
乍

唔啦 由細到大撞彩好運嘅嘢都冇我份
我自己就唔去博佢俾部好機我啦

仲幫呀媽買左部機

仲有冇得追加評論呀 你放條連登link囉

生果硬件值錢，黑心少少全部同你換哂唔出奇
特別有班傻鳩好鐘意拎上華強北維修，有個傻鳩阿叔成鳩日吹奏華強北，整完成日壞叫我幫佢睇下，拆開一睇換左7成件

post連登無用，班友只會笑鳩你，post去hkepc先有用

律師信幾千蚊都出到, 真係要去告既一大舊律師費
仲有揚左出黎俾傳媒追住, 佢就斷自己米路

post去香討 hkepc babycondom, 只要你keep住日日推基本上間野可以收一半皮

買華為抵撚死

屎為都用，就知抵撚死啦

華遺都買跟本買賣雙方都係弱智賤種

誤導性遺漏
可以報海關

樓主張單都出曬全名

呢間野未買都已經blacklist左好耐

諗多左，咁多年我真係未見過幾單係有人會告，佢地知邊d 人呃得，見你係超級麻煩友同你退錢，其他就算吧啦，以前新高登成日有，日日報警去嘈都無用，佢地開新鋪好鬼易，呃幾條友就夠

全部都係黑店是常識吧

樓主都幾孝順
算啦不如諗下辦法點幫佢仲好啦

華為

唔抵可憐

上次差d瀨野架喇見有條女幾索d價又岩諗住俾錢好彩我控制到

嘩屌你密撚到

呢間5/6年前中過伏 部g2一個禮拜就壞mon 屌佢1老未

呢間嘢不嬲都係 唔少係黑店

永灝數碼係咪黑店?

有華仁 英京唔去

你去呢d細舖買
不如上dcfever收好過啦

信譽同服務費係番到。

拎個名去google下, 你唔會再問呢個問題

唔一定係黑店
你搵返間舖係咪指定零售商就得, 有間係星際我成日買, 平好多

佢武撚野呀嘛

估計係即時搵部2手翻新入盒比你，我之前都中過一次伏，見到細店平一截就去左買，事後念番開膠紙果part佢都做得好隱隱約約咁

仆街重以為係 拉麵店

呢D舖 長做長有.
吸引好多貪平幾人去買

真心問如果真係貪平想喺細舖買，其實有邊間信得過

imoblie?

因為多樓主呢d 傻閪所以長做長有，有需求就有供給，唔好屌我話做咩唔屌d黑店，黑店成行成市就係因為香港太多傻閪，不過買得華為本身就係傻閪中既傻閪

咁都仲要買 你都好癲

其實等好耐有機已經有問題，之前試過起先達放機個陣見到，內容大約另外一間鋪問有無iPhone x，之後條友即刻起我見前，重新貼過新機貼紙再包返好，再比貨人（另一間鋪）。
利申：屋企試過起先達買過部自稱水貨iPhone，但用左兩個月就壞左。

係

好多傻鳩永遠唔明一樣野
以前根本無咁多古惑野, 習慣左以前個消費模式果班
有一小部分可能會比較上得閒會了解多少少, 但大部分買前唔會研究一大輪, 老實講如果我有錢我都唔會, 可能部分上網最多只係睇下youtube之類野

其他正常少少國家, 就算連登仔成日恥笑嘅中國同台灣, 其實佢地都有健全制度保護消費者（網購）, 只係有極少部分人去利用漏洞, 我唔明點解唔去針對果班賤人(香港先達狗新鳩登/中國華強北)蘋果果陣改左無得14日退機最主要係呢班人下玩壞個制度而唔係普通消費者, 而去針對一班只係買野會格價嘅消費者, 如果黑店賣返高價少少無keep住跟開又咪一樣有人中伏。

不過的確各家自掃門前雪呢個係華人本性無得改焦土最過癮

一樣以為佢投訴啲食物

寧願貴啲都去華仁買，態度係閪啲，不過唔會半年原廠保同半年店保囉

正想問友誠商業中心果兩間好唔好
好耐之前係10樓買過相機配件，但冇買過手機，
見近期送GALAXY FIT手帶所以想星期日出去買三叔S10

經一事蔡一智~我都去褔仁買過G5水機 1星期唔夠 燒左U 羅去拆開睇 入面比人改過。跟本就係返新機當全新水機賣~

因小失大就係呢 d

因為佢一黎已經叫我俾訂金先

貴咗$400都算？你嘅行為助長咗佢嘅惡行

呢間野不嬲鬼鬼地
之前幫同事買C9PRO
佢話係行, 不過如果有事要令比佢地唔可以直接比SAMSUNG 整
我自己都熟電話 , 就知道有咩理由行貨唔可以自己拎去整
就知有古惑野
不過幫同事買就冇理咁多

水貨搵邊度最平

告俾消委會啦

一分錢

Price 大部份半鬼半行
唔識既去台買機算啦。都好平

po圖link囉
連登po圖會gen條link比你 copy條link落去咪得

星際3樓i mobile
買咗幾次都冇問題
sales哥哥靚仔又好人

買完野只可以寫一次評語,又唔可以再回覆呀

華人同英京都試過 ok 冇伏

見兩間都賣開影音應該OK，雖然比細舖貴，但比大舖平

無撚嘢

武藏野=冇撚野

平野無好。
便宜莫貪。

胡定欣召喚

樓主未開POST前都有機會上去嘈退錢
而家MOLA MOLA

呢間黑店我屋企人都中過伏
佢趕時間又信人地鋪喎連盒都唔開直接返屋企
返到屋企拆開笑左出聲
部機有花不突止, CHECK 下保養日期都過撚埋
根本二手垃圾機當一手賣
收尾屋企人上去話退錢佢就好順攤咁退錢 (屋企人聲稱, 唔知係咪佢自己硬食啦)

跟住佢又話部機因為賣左太耐,得半年行保,之後半年鋪保
笑到仆街 水就水 行就行架啦 邊有半保呀

武藏野好耐以前已經有人話係黑店，google下都知咩事

試下揾銷委會睇下幫唔幫到，呢個會其實比想像中做到野 。。。

水行貨冇聽過？

無牙老虎

聽就聽多得 估唔到仲有人中招

入面個啲大部分都好撚鬼

其實去大舖格下價， 食埋信用卡回贈同去細店買機差唔多

或者同人收二手分分鐘仲安全

去過深之都果幾間買都好似平出面dd
但暫時買過幾部機都冇咩問題

低過2500樓下我先會去細舖，
大舖係貴DD，但你試到啱，又有換機保證，冇謂自己受氣

海關

又一個苦主...

用支那華為機已經係原罪，
俾人呃副身家當街當荒屌屎眼都唔抵可憐

留好評,D評價都信唔過

鬼域買水行we trust